呢腳控波靚到

艾馬! 艾馬!
真係天才嚟
(少數由YouTube開台初期生存到今日嘅片)

我睇錯左 入左嚟

條片都係有波有腳 冇fake你

vv已經踢緊

睇錯 腳控， 波靚

球員生涯始終唔算長，顛峰都唔係好顛

吹奏一線尾球員先至識波

太玻璃

吹啲球王級又話鬼唔知阿媽係女人
吹啲一線尾又話懶識波
吹啲二三線又話垃圾都吹捧
以後有彈冇讚好冇

剩係識踩，唔識欣賞
亞洲人通病

艾馬屌你老母

知唔知美斯偶像係邊個呀？艾馬呀

仲有韋拿

咪又係要被人屌老母

睇到艾馬艾馬
以為樓豬想講魏釗

艾馬好波呀

艾馬！艾馬！

艾馬艾馬 我屌你老母

入左真係超級世界波